當中大生遇上港大生，會有咩事發生?

咁港大生就會遇上中大生

之後格劍

那是港大法律系二年級的新男友，進了大學，總會有許多無辜的犧牲，不一定都在試場……

會聽唔明啲港大/中大專用術語

Come on James